大劉講得啱，班廢青去少次旅行換少部電話，香港就唔會落得如斯田地

去少次旅行，社會上層自然唔會戀棧權位，會退位俾後生仔上位

換少部電話，六大產業就唔會淪為笑柄變晒金融地產項目，創科局都唔會咁垃圾

睇少次戲，樓價同樓價收入比就唔會屢創全球紀錄，仲被國際調查機構評為「嚴重不可負擔」

搭少次的士，衣食住行就唔會俾貴租帶動搞到樣樣貴，偏偏人工就唔貴

買少件衫褲，香港貧富懸殊就唔會係世界第一，可以實現全民均富

課少次金，政府就唔會寧願起大白象向中共獻媚，都唔擺錢落醫療體系

篤少串魚蛋，大陸就唔會日日批150人落嚟排公屋，仲輸入「專才」同本地人爭工打

出少次街食飯，政府政策自然就會以民生為依歸，而唔係基於官商勾結/政治目的

香港有今時今日咁繁榮，都係靠阿叔當年窮到要食樹根食出嚟

而家啲廢青，連樹根都唔敢食，返工竟然仲夠膽死諗放工

明明香港今時今日搞成咁，都係班廢青造成

成班死廢柴姓賴，唔負責不特止，仲淨係識怨天尤人推卸責任，抵鬧

嬲到開錯台，肯定又係死廢青影響

白銀外流邊個幫我買樓？

你係咪恰阿叔唔識歷史疾鳩我
所以話而家啲廢青，無大無細，都唔識尊重長輩
我地嗰代人邊會咁架

星矢陷阱

咪話阿叔唔教精你
好心你睇少啲卡通，用啲時間打多份pt
當你捱到入廠應該就儲夠錢買樓俾個仔架啦

香港三大原因，土地問題、廢青旅行、都係估中。

以後有咩問題嘅成因都係咁！

根本係事實，廢青不願面對

2隻廢青偷偷留下負評